on99 今日番工上頭要我同個鬼佬溝通

是咪on9啊 我識英文唔撚洗係到做啦

Hello... How are you?
Ok byebye

我全程er er er

係男人就頂硬上

Angel方加？

同佢講，高塞賣的
佢即刻當你自己人

er 快奶奶 ar go back la

職業黑警？